2018政府intern討論區

輕輕鬆鬆又袋9800

有冇巴絲返緊政府intern啊

清邊度啊 忙撚死喎

警務處

搞吓database 又一日

22樓？

返工見到有個intern擘大個口訓覺
佢坐果位仲要係多人出入同埋首長房隔離

冇野做就上網睇下新聞啦

勿相認

寫成點